AIA intern 求解

有冇人試過做AIA啲internship programme?

最近俾個aia嘅人揾去做個叫“Challenge university tournament” 嘅internship programme
佢話會教有關 wealth management 同 business 方面嘅技巧
但小弟其實唔係讀緊 business 嘅課程
上網睇其他人又話 aia 有啲 summer intern 係想氹人幫佢 sell 保險
但係又有啲人話可以整靚個cv

各位有冇試過做 aia 啲 intern?
可唔可以話俾小弟知其實伏唔伏？

利申：year 1

咪撚去啊

去左，就做死一世保險嫁啦

整靚cv?
見到aia都已經覺得整衰份cv 喎

伏

流野，佢地主動搵人去，擺明流

wealth management, business咪即係sell保險

wealth management trainee 同埋financial planner 都係保險狗嘅別稱
改呢啲名嘅目的係為咗昆樓豬呢種水魚上當 同埋用個title去扮專業人士嚟呃客

過百萬年薪喎

無論佢title 寫咩 最後都係呃你做sales做保險

呢個真
就算佢寫話請文員
最後都係會昆你去做保險狗

Challenge 好撚伏
咪去

嗰啲話可以整靚個cv嘅人 分明就係保險狗或保險公司請嘅打手
保險狗intern對你份cv只有害而無利
唔信嘅話你而家去做保險狗
下年去apply ibank intern 包你馬上比人screen out咗

搵你條女係咪叫mimi?

Au

睇尼好多巴打收過fb msg
加入可唔可以屌下條女

佢都真係幾煩 周圍r大專生

你屌埋我嗰份

我將會係專業嘅理財規劃師

有2條友揾過我 不過2個都唔係叫mimi

直接無視啦
上到去叫你考牌

攞contact同佢傾下計

如果搵唔到intern 應唔應該做aia好 ？

我識佢 我中同黎